［慎入］ 一年一度連登鬥黑 粗 直 長 大賽

我先

今日柯嘅

推

你個屎忽開叉

Btw 識我嘅咪撚相認 好驚俾人知柯咁撚大舊屎

唔夠力咇埋個尾出黎 斷左

咁好心機將屎當泥膠玩

冇人依個時候柯屎

屌你 屙到成枝自慰棒咁款

屌

究竟依個post會正皮多啲定負皮多啲呢

今次有慎入冇籍口負評啦掛

快啲柯返舊屎黎鬥下

咪係囉屌
做足哂
有慎入 有圖 符合標題

個形狀好似av自慰棒

未睇過唔知邊隻

推下先

垃圾連登仔 唔夠個冇j嘅鬥

我要推到有人同我鬥

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

屌已經有fd cap圖sd比我
唔玩了
總結：連登仔係垃圾

笑撚左

好玩咩

好人好者玩屎都有

push